其實你見香港沙中綫咁多問題，點解?就係華人dna 開始表露出黎

啱?